蒙面法豁免：從事專業/受僱工作確保人身安全

收錢遊行算唔算？

我收$50一個鐘，但請返你陪我行 比返$50一個鐘你

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！